[突發]各區超市排隊狀況

唔知777係咪諗住咁樣成班廢老聚集
啲病毒就唔會周圍傳？

又排隊

一個陽性都夠做

排乜鳩
又唔係唔開

大家樓下有冇野係冇貨?

好似啲支那人咁

今日？

超市群組

Dllm又老作 第二張相明明係好耐之前排凍肉

根本班廢老就係支那人

屌你啦，我pandamart即日送貨又得
hktvmall隔幾日送又得
幫襯光時都仲得啦

21世紀仲落街買真係on99

班支那人幾時學識排隊

老母話3點鐘去，5點鐘先返到屋企。佢話唔知百佳今日發生咩事。

唔去超市會死 屌你老母
咁多士多仔

平呀！茄汁豆十幾蚊兩罐呀仔！

呢次又有啲咩好搶?

[超市擠提各區盛況］黃絲tvb前主播：我落樓下買靑瓜甘筍，排隊俾錢等咗45分鐘

依間禮頓道凍肉排咗幾日了

冇睇新聞阿毛？

有乜食乜
星期六誠哥超市大把野賣

上周六？
此一時彼一時

樓下間惠康同平時一樣
人口問題

等班師奶搶完先
過幾日咪穩定返

推民族自強 香港獨立

超市群組柒婆成日諗埋啲屎橋

又黎

仆街啦 快d落樓下搶呀

其實係咪弱智，搶黎做咩？

你明唔明，佢就係要整多D患者出嚟先合理化到佢去同鱗国乞間方倉醫院返來

收工時間者，同平時差唔多

佢屋企幾多人. 呢度應該夠佢食成年

搶呀

乜你見到有隊

cls 又搶掃貨

Code呢？

lm

都冇人再po新相

本是同根生

大量入貨

一人陽性
全村隔離

係光時買咪得

有惡人睇場咪識排隊

對付佢哋，係同佢哋夠惡

戰狼外交

落街買都唔係問題 問題係越搶越冇

如果你平時出開去食早餐返工，放工餐飯又係出面食，真係要入返d 糧
好多人8點先收工架葉師傅

搶乜春又唔係唔開

8人家庭兩個月肯定清到

廢老群組
後生都上網訂啦

777連便利店無廁紙買都唔知
你覺得佢推喱條野出嚟會有幾醒

好似又係whatsapp send埋啲咩聽日食肆全部無得開

裡面有間叫大生生活超市 係藍定黃架

佢pandamart唔同pandamall
pandamart係佢自己嘅野黎
pandamall就幫人賣野

貴幾倍買垃圾
（唔講了 又俾人話五毛PR）

Pandamart黃定藍？

屋企無餸要買

黃藍都有寫 不過我唔理 見到呢張圖照幫襯

又要召喚菲律賓男神

foodpanda 暗黃/中立
deliveroo就藍到嘔
報警拉自己員工

吓
樓主仆街死啦

見倒師兄有曲奇，洗鬼買米咩，買嘉頓雜餅都夠食幾個月啦

今日行惠康咩都有

嘉頓雜餅

今日晏晝百佳同平時一樣

半年前見到呢張相，唔知清晒未

我落樓下凍肉舖買嘢等左一粒鐘（我屋企習慣每2星期買一次凍肉煮飯）

既得利益者仲唔放風叫人買咩

又搶過

送到黎應該餓死左

買冰鮮雞要比訂金

我都想知
有人話係優品360 d fd

d貨係比人掃多左
但都未去到要排隊入超市
呢d區係咪得一間超市先咁咋

可以係綠啫

都冇人post real time 狀況

3點去超市同街市都好正常，人係多咗少少，但都係星期六日嘅人流

根本冇人排

而家可能多左兩棟

2罐雜餅夠餵飽5000人
應該可以成棟大廈夠食幾個月

做咩冇啦啦又排隊

放心，舞廢病毒係只准許在香港食肆食堂出現。如果病毒在商場排隊人群肆虐，係會犯上香港法律，會受重罰的。

邊區？剛剛行過沙田市中心新城市嗰堆超市間間都拍晒烏蠅喎

有乜好排搶幾日又返貨 好落後成件事 基本上屋企一定有野食 未至於要去搶呀嘛

連登仔有爹哋媽咪買餸，唔洗自己去排隊

星期日經過CWB DONKI門口都成村人排隊等入去

手持牛餐肉！

樓主哩啲仆街放完fake news就潛水

我只見到Mall昨 ，pandamart係邊搵

睇佢擺位都知唔係8人

放假圖唯恐天下不亂
block樓主
上一頁

金象極難食

咁岩今日落街想買少少野
就唔小心排左15分鐘去埋單⋯⋯

噢！我個區未有我估

乜料

其實搶乜撚野？

15分鐘咪算快

張圖新年果期㗎啦之後都有幾次搶糧，佢都唔駛搶幾次啦⋯⋯

咁黃page都有佢啦

殼牛天堂

其實有咩問題 返屋企煮飯都要買餸架

照咁睇 應該得銅鑼灣嗰間分店係黃

我又要準備出動

用完洗頭水 放工諗住去買
入門口睇到排隊比錢條龍
我行返出黎 唔係起碼排九個字

香港人係有舖癮去排隊
好似唔排會執輸咁

有無人講下其實有咩咁吸引。。。凍肉周圍都有
成日經過都見到有人排

朝早番工已經見D呀婆唔帶口罩等緊ㄧ開就入去 你地哩個時間先入去真係自求多福

樓主on79銅鑼灣凍肉批發又話排超市
製造恐慌有咩企圖

第一眼望仲以為係條女隻腳

高官真係超級天才，諗嘢完全超級離地。先撇開濕貨街市唔講，一般超市平時運作係好安全衞生，人流適中唔會太擠擁，只要規定進入超市者戴口罩，措施已經相當足夠。

但今日政府忽然公佈，要限制進入超市人數，但又唔係即時生效，而係星期三先開始，咁啲師奶同阿伯一聽到，呢兩日仲唔湧去超市搶米搶廁紙咩？結果今日超市嘅人流，就係平時嘅十幾倍！周圍大排長龍！政府原訂嘅限制人數政策，無非想縮減人流，減少傳染機會。但即時嘅效果，反而係人流倍增，大大增加傳染病毒嘅機會！高官真係天才呀！

除咗即時增加人流，提高傳染風險之外，市民搶購超市貨品，亦令大眾購物時間大為延長，費時失事。很多市民出於恐慌，不必要地搶購大量物品，屯積家中，於是超市貨架早早被搶購一空，一些遲了沒去搶購的市民，便買不到必須日用品，嚴重影響生活。這樣的例子出現過很多次了，最近才剛發生過一次，為什麼高官還不懵然不知啊？

記住先

排隊群組

打少啲j啦
我睇左10秒先get到你點睇

地上最型最強影帝

更止，最尾一句應為：
為什麼高官還懵然不知啊？

呢位ching而家食完未

一日黃店未執柒曬一日都唔需要驚

其實我都好想知佢咩色，佢這半年都開左好多分店
不過睇佢應該係加盟店，即係每間加盟都可以唔同色的? 只可以好似麥記去睇返佢母公司咩色

有冇榖牛領養

排隊買餸唔會中
排隊去診所驗唔會中
排隊等車唔會中
過兩日就係公眾地方除罩食飯唔會中
政府計好晒架

驗眼啦清

加錢你買包兩蚊公仔麵都送啦

超市係咪冇限人數？

X2

收到

1變4, 4變12咪咁黎

穀牛喔ching

冇堂食姐 洗唔洗買幾袋米返屋企咁誇張

其實唔係搶
純粹趁自己個社區未爆入定貨
可以係屋企自閉番一頭半個月

邊到仲可以買到杯麵餅乾
樓下冇哂
想買定啲準備wfh

其實要為世界末日儲糧唔應該買米，米又要用電同大量的水去煮，所得的熱量完成唔符合比例。實實在在買應急罐頭仲好

我屋企兩個人，二月買兩袋米食到宜家都未食完

過左台灣 唔關佢事啦

高鈉

我樓下兩間超市都冇人搶野 一切正常

team kill 廢老
百佳惠康日日贏

救命點買餸

樓下百佳長期開晒三條加自助都係排長龍
唔敢想像長加長要排幾耐

邊個區居民質素咁高？

少d性幻想啦

已搶貨 不過online

頭先食完飯落去行咗6間超市，只係比平時多少少人，平均都係排一兩個人，某啲區人口過剩又唔夠超市，就會好似你咁嘅情況

所以睇分店

100-30

養嚟食

上次班on9包米食完未？

有米無餸都係無用
餐餐白粥咩

朝朝排報紙群組幾時禁 日日一大班人排 條路又窄

某分店黃，但老細係點就唔清楚

我住邊境，好多都話唔送。

做超市收銀嘅就真係慘啦

冇常識啲人先會搶姐

香港9成野都係入口貨 又冇話封 只係嚴緊左
D物品只係呢幾日俾人買哂上唔切貨

等到限聚令生效後過多一星期d野穩定先買都冇問
問題

飢荒仲講健康
戰亂你等餓死都得

大把嘢可代替罐頭

有常識既政府都封左關，唔會叫人去郊野公園食飯啦
就係呢個政府無常識，你估佢唔到

佢把聲好撚煩。呀乜鳩啫？諗唔到講乜就度好先講啦屌你老母

例如？軍人都係食罐頭
停電你所有急凍野都玩完

唔知佢有西屌未

如果世界末日更加要買米啦...
你係咪唔知米可以用火煲..........
唔一定要電飯煲先可以整熟D米
冇睇過露營?

其實你講到停電
世界末日/打仗咁冇得好講

依家情況唔係咁

屋企夠用嘛得
大佬而家21世紀, 全球化, D人仲好似以前資訊唔流通咁

世界末日買米一定係on9，邊度搵乾淨水源
緊係搵d唔洗煮可以即食

煲米好浪費柴火

咁即係有乜大把野可以代替罐頭

前幾日先話紅罐致癌

過年果排先盲搶過一次，點解咁多人都仲係唔學乖，缺貨根本只係假像：
零售商keep 住平日貨量 ---> 市民盲搶，搶到零售商無貨 ---> 零售商叫批發商出貨，批發商話：突然個個都要貨，暫時無喎，等下一水約一個星期啦 ---> 零售商話無計啦，同d 市民講暫時無貨，下星期返ga 啦 ---> 盲搶A只聽到「無貨」，聽唔到下星期返，之後9 up 鋪頭無貨唔知幾時返 ---> 盲搶BCDEFG... 個個都傳，個個更加去搶 ---> 全城恐慌

都冇人真係影自己嗰區超市排隊狀況

真係大亂果時係建議買即食面
同唔洗再加熱即食既罐頭同小量威士忌酒
但水呢方面先係平常人最怕既事
你唔係住天台冇得儲雨水
時間一長一般人就好難搞
停都可以用大陽能板後備電去頂住先
但水因為太多人住高樓拎住d水一來一回

巴打正確
平時玩露營同生存完全係兩件事黎
去到果時所有gas 打火機 火水 都係超貴既物資
再黎就到醫療既用品 即係d酒精 手套 口罩呢d
連燈仔可以睇下youtube 學d戰亂地區係點生存
因為仲有三萬人幾人忽然會變左各區既持槍_ _份子

推光復香港 時代革命

痴撚線香港人系列 連咖啡都搶

香港特色

記得有一年搶鹽上咗國際新聞